咪撚入黎丫

1

2

3

4

Hi

碌左個橙入嚟

好急 借個廁所黎用用

?

出返去先

頂
Likhg係咪真係咁旺場

痾完

其實都係果幾個巴打

你叫我呀？

唔想比佢連到

睇黎想10連真係好難

好似都幾多人喎

瞓啦

算 咁多位巴絲我投降 ，我自己出返去

早啲訓聽朝再試過啦

好似又真係幾多人

玩個十連都咁難

5

6

7

收皮啦

我連唔到其他人都唔比連

高登仔真係好撚邪惡

繼續
1

8

9

10

秘秘秘秘秘竹

晏d再試過

頂

差一步都唔俾埋我！

自己連唔到都唔要其他人連到

第一次玩 原來真係幾難

斷

係好撚難
第一次玩連到9比人斷，嬲撚到我

I know that feel

+1

Don't give up

5太慢

7點都唔能訓？

岩岩起身接力

1445523535352556275737252456747271652

有冇人見到我碌左個1蚊入來跟機？

訓醒再試

12345678910

你唔係以為我會比你過

等緊9

岩岩沖完涼返黎

Dllm

算鳩數啦

屌 😆

Sorry

斷左啦

on9

Fail

第一個留言

🖕

仆街 10連成功

屌你!

有

我個一蚊呢？

收皮

路過

我想踢波啊

一蚊跟機

入左黎

喂？

差少少

我出返去先

其實好撚難連

有冇人見到我個一蚊

收你皮

20 連都試過啦

hello

hi

Hello

高登平時見開嘅人都轉晒黎啦

???

Ok

亂哂序 個server

執番好走喇

屌

Ching

100

101

102

103

104

彈出彈入
你吹啊

為什麼呢

🌚

醒啦

😒😒😒

break

早晨早晨

？

bye

屌 比我試下5連得唔得

屌你

屌唔好咁啦

6你媽

吱

Nope

11

岩岩開，唔好要我難做啦，巴打們

sorry

做咩事

關洗版事？

我個十連

再黎
1

木 1001

F5

到我
1

好

真係屌晒你地老母